一梯兩伙 隔離有個好煩既呀婆

又唔算好老
成日大大力閂度防煙門
又會隔住門特登搞我隻狗

有咩方法可以幫到我？
請賜教

降頭

溝左佢

有窿路？
俾錢落我都唔拘呀
最仆街係佢搞我隻狗

如果獨居就易,首先同佢做朋友

有個懷疑係佢老公既呀伯
成門俾佢趕落樓落大堂坐
彎晒腰架陰公

由我第一搬去 佢已經西口西面唔彩人
聽返樓上樓下講先知佢係怪人

私樓
一係你搬走

點搞你條狗呀？

搬左一年啦 我係度佢就最多大力閂門
唔夠搞咩

我聽返我呀媽講（佢唔係成日上黎）
有次佢跌左支鐵拐杖落地 好響
我隻狗吠 佢特登跌多幾下 再鬧 「出嚟啦！出嚟啦！」
我係度實屌9佢

火攻

How?

隔住度大門？

隔住度大門
因為一梯兩伙 個𨋢口密封 好應聲
我呀媽係啲怕事既小女人
唔敢出聲 近排先敢同我講

做多啲同白事有關嘅野
燒衣紙 點蠟燭 八掛對正佢 灑街衣

同佢做朋友 了解下佢個底先
睇吓可唔可以搵社工跟進

做唔到 一見我出門口
佢想出就即閂門

個𨋢口好細.. 會搞埋自己

關門

你要返工無時間就搵ｄ豬朋狗友上屋企
嘈下佢， 得閒開門屌下老母．
佢地會京左你地黑社會，會自己走人

一向唔開架

撚下狗有咩問題

同埋佢唔算獨居
啲野都企企理理
識戴口罩 又會漂白水消毒

有冇cam呀？
冇cam就封佢鎖匙窿啦

記住唔好留指模

係撚就好 佢係好似撩人隻抽個啲語氣

我而家真係想有啲豬朋狗友

好多人真係當狗任畜生咁架

我肯定唔係個隻語氣 我懷疑佢特登大力彭門係想撩我隻狗吠
但我隻狗唔會理

性生活不滿足引致荷爾蒙失調姐
幫佢調理下OK啦

同佢鬥顛
一係搬

佢有老公 我有女朋友

我有諗過 佢如果再大力彭門 我會大聲發癲

落閘放狗啦

玩到咁。人地廢老有返咁上下年齡，可能半夜三更死撚左係屋入邊，好心你就關心下人啦 㩒門鐘無人應就拍門啦。 香撚左係入邊點算

認真
老人家一定會衰一D野
企企理理我覺得OK
比著個長年唔出門口又執垃圾既
搞到成層曱甴你仲撚頭痕

整八掛 符 寫晒咒語 廢老好忌呢d野
對住佢

幾日內求和

你咪做返同樣嘅事囉

一梯兩伙 咪同佢累鬥累囉

我樓上條仆街 成日揼野 揼足24小時
日日都咁
我有次一路揼 一路大叫
我未食藥架 屌你老母
係咪揼呀

佢無揼幾日

你隻狗嘈到人咋話

佢點搞你隻狗

咁係你隻狗吠影響到人

同人玩就會

唔好俾隻狗喺樓梯執嘢食 佢分分鐘想毒死你隻狗

一梯兩伙

咁你又岩
佢大力彭門都係一日兩次
我同隻狗都無乜野

咁你咁講
佢彭門呢啲野 係早過呢件事發生好多

上面

播heavy metal

扣佢50分

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

通常對付 d 癲嘅，
你就要癲撚過佢

你隻狗平時唔會吠?
唔會通屋周圍跑?
有冇成屋狗味?

咁簡單嘅嘢你都搵藉口，抵阿婆玩鳩你隻狗

鄰里關係，由你做起，送盒月餅，有時有咩贈品比埋佢！去開旅行買餅平平地手信，打下招呼，佢哋可能唔識開口。

祝ching和氣生財，安居樂業！

唔會囉 佢大力彭門我隻狗都唔理
細狗黎
我成個地板都係抗菌無聲膠墊
再有防臭香薰加長期冷氣
夠未?

你講到咁
個呀婆由我一年搬黎已經係咁啦
成幢樓都話佢怪
有次搭𨋢個呀叔都話佢好煩

盲反撚

平時吹湊私樓個班

問多啲資訊就係盲反?

我同個看更打聽下先
錢解決到就唔係問題
我正係想佢唔好再撩我隻狗

佢都唔驚你驚咩 笠水到

資訊夠未？

用震樓神器

最簡單最笠水嘅嘅就係睇下有冇得裝返個閉路電視先囉

交換？

氹番隻狗易過對付個呀婆啦 理佢做乜

真係咁唔妥嘅，直接拍佢門口屌鳩佢咪得囉，好嬲好嬲然之後喺連登開post圍爐取暖做咩姐？真係有人出橋你都唔敢做㗎啦

樓豬成條廢柴咁唔好晒時間係佢到啦

係咁一梯兩伙一梯兩伙咁撚驚咪抵你比人烚囉

唔好戇鳩,你又唔知人地後面識啲咩人

樓主唔好意思
如果我行過都比隻狗亂吠 我都想一腳踢鳩佢
無論係行過人地門口或公園 跑步

放隻狗去咬9佢

On9一陣個啊婆都係有搞開靈異嘢，樓主就仆得街

我都講左 我隻狗未黎之前佢而家日日彭幾次門
佢係特登整啲聲嚇隻狗
我係關左大門

又要上來問人野
問佢多啲資料就起哂鋼
寸撚過閪
話自己老母小女人唔敢出聲
佢自己咪又係唔敢走去直接同個阿婆講唔好大力閂門

你乜撚都驚 搬屋啦

樓豬正仆街

咁你隻野係咪唔應該係廳附近

呢個世界都係欺善怕惡

樓主作嘢 , 私樓唔會有呢啲人 , 公屋先有

養隻大黑狗嚇尻個阿婆

其實講到尾都係你條鳩嘅問題
你放你條鳩出嚟俾阿婆玩下，咪無事囉

咁你咁講
個呀婆由我隻狗未嚟之前係咪唔應該日日彭門再加彭防煙門

整啲風水陣嚇吓佢

阿婆暗戀你，想吸引你注意

果D野都係你屋外面
你關左大門 咁隻狗咁敏感易怒唔關婆婆事
如果你話隻狗係房都可以一直吠
咁你搬屋啦

點知轉頭有人開po話一梯兩伙，格離隻狗成日吠我

日日播經叫佢快d早登極樂

點搞你隻狗

𨋢口公眾地方唔關我事
咁我隻狗係我屋入面吠係咪唔關佢事？

多數癲嘅 一定唔可以鬥癲
所謂傷敵1000自損800
（前題仲要係你癲贏佢先係）

對付唔到既人 只好以退為進 求個打和
保護好自己先 例如唔好俾隻狗行咁近門口 裝隔音門

得閒扮公司抽獎 抽埋D自己唔要既野 餅乾啊日用品啊 問佢要唔要 當破財擋災

講真你要反擊 一兩個月可以KO佢啦 但係朝見口晚見面 之後你一定住得唔舒服

除非你已經搵定後路再搬屋

我決定買月餅

如果隻狗吠嘈到人點計都係你唔岩

住邊區？

aa膠
殺蟲水

我知呀
問題係我隻狗未黎 佢已經嘈到我
仲有 係佢特登搞到我隻狗嘈

我明白你一定係鍾意隻狗都唔想隻狗比人恰或屋企人向你投訴
但係婆婆係屋外面又關住門真係唔可以話婆婆去搞你隻狗

多謝你明白
但佢係特登跌多幾次 再係我門外叫囂
唔明點解上面話唔關佢事

拎張白卡先
之後就威過黑卡任你玩

咁姐係本身婆婆已經習慣彭門，
你又真係冇得叫佢為左你隻狗細力啲架啵

所以我同隻狗都已經慣晒彭門
照訓覺
但問題佢係度叫囂

習慣左就唔駛上黎開po啦
佢再尻叫你直接報狗咪得

我諗緊買月餅示好 定係由得佢算

買咗佢樓上個單位，晚晚半夜跌野

梗係唔好，一陣佢以為你買佢怕

樓主有米

試左軟功先
熟左又未必會咁
但第一野就互咬有排受

冷靜少少先

你又岩 好困擾
都係同個看更打聽下
又要買盒月餅

敵人反對的
白宮聯署 制裁禁錮12港人嘅支那官員

========================
大家要小心港共監控
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？

裝返個cam先
認真
依啲咁既人精神失常心理變態，你唔知佢會係你門口做啲乜

特登整到人吠然後話人影響到你
你支那人黎架？

其實我唔覺佢係痴線 佢好企理
係怪左啲 全幢樓都話佢怪
你諗下搭𨋢撞到啲街坊都話佢怪

依度係兒登
總之你係女人、養狗、食煙、有錢，是但中一樣
唔使問你一定錯我係你就直接ignore依啲loser
講完事實要盲反既就有9佢

Why not both?
紋哂身送盒月餅比佢，話係我近期係旺角啲保護費黎，多撚到食唔哂

買埋佢個單位

我想
但佢好似租客
個法團主席有勁多單位

唔明如果大家都唔開大門既佢點嚇到你隻狗
你又無膽嘈 咪唔好接觸囉
呢個你全家都控制到掛

一梯兩伙，佢應該都係有錢人啦，應該唔會係精神有問題

反正隻狗又唔識聽